完全無人理國新辦記者會，班學者堅戇鳩，唔係扮㗎

班戇鳩學者係咁引述前日機場事件噴口水

見到班傻鳩好認真咁講單子虛烏有嘅抹黑事件，解決方法，真係shame on呢14億同現實脫軌嘅黃種人形生物

呢個記者會係俾大陸人同埋外國睇
香港人唔係target audience